特A級假iPhone手機竄市面 警也難辨真假

覺得係二手機扮新機

台狗

二手機當山機

二手機咪二手機low~
咩野特A級假iPhone?

大手入貨翻新機, 重新包裝拎去賣